下屆立會選舉仲會唔會有議員主張永續基本法

所有問題都係源於特首唔係對香港人負責
同埋特首唔係一人一票選出

你講主張講毒都好
2047一定都要拋個方案出嚟
否則直接一國一制
今日所有抗爭都係嘥氣